有無察覺全世界人都想香港人做奴隸

立完國安法又吹風條例唔辣
美英又話收香港人不過無具體安排
根本淨係想我地不停提供生產力
香港變成點無人care

唔識反抗 世界末日都照返工 有邊個唔想要

同強國班農民工比除左識多兩個字外有咩分別

好過做中國人。
啲中國高官加子女博命想要嘅移民權，香港人就咁就有咗。
聞到成浸葡萄味